好佩服廿幾年仲keep住完裝車既人

個車身仲要靚仔到新車咁
好撚靚

暫時都係見過一部RX7係keep得靚

琴日見過有部1995 Mazda 323

我見過好多車都好靚

啱啱想講好多廿幾卅年舊benz, volvo, jaguar都係原裝

Agger

好多新牌一買車就為改而改（me)

完裝定原裝先
差好遠㗎啵